就職大比拼 i大輕取埋大！

鏗哥>御理

垃圾i大仔打飛機

我kongu 未grad已經有offer

工程就業能力：i大>埋大>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>cu

反正cu engine永遠都係最低賤嗰科

什麼是埋大?? 是否想寫理大?